{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61849&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 나무늘보호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は2名を基準とした料金表として提示され、追加人数を追加すると1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 ナマケモノホテルはお客様の快適な休息のために最善を尽くしており、男女同室での宿泊は認められていません。 駐車場は正門階にあり、計500台の駐車施設を保有しています。 周辺情報では順天駅まで2.6km、順天総合バスターミナルまで3.4km、順天パルマ総合運動場まで3.0km、順天湖庭園まで3.6km、順天庭園博覧会まで2分の距離でそれぞれ徒歩、バス、自動車で行けます。 客室の内部施設としては、全客室にWi-Fi、スタイラー、空気清浄機を備えており、スナックバーも完備されています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ナマケモノホテルの宿泊料金は何名を基準にしていますか？",
            "answer": "2名を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルの追加人数にかかる料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数ごとに1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルでは男女同室での宿泊は認められていませんか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は認められていません。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ナマケモノホテルには計500台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "順天駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天駅までは2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "順天総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天総合バスターミナルまでは3.4kmです。"
        },
        {
            "question": "順天パルマ総合運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天パルマ総合運動場までは3.0kmです。"
        },
        {
            "question": "順天湖庭園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天湖庭園までは3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "順天庭園博覧会までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "順天庭園博覧会までは2分です。"
        },
        {
            "question": "ナマケモノホテルの客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fi、スタイラー、空気清浄機が備えられており、スナックバーも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 343
    }
}